# TAREA

*Fecha de Revisión*: 27/09/2015

## Instrucciones:
Crear un programa en Python que resuelva el siguiente problema de física: Una ambulancia se mueve con una velocidad de 120 km/h y necesita recorrer un tramo recto de 60km. Calcular el tiempo necesario, en segundos, para que la ambulancia llegue a su destino. La fórmula a utilizar es: velocidad = distancia / tiempo.
